陳肇恥宣布政府可以強行收集生物樣本，如果唔畀就監禁！！！

（最新！）陳肇始：行政會議剛通過強制性檢測最新規定599J，新規定下，政府可強制性要求某特定群組人士、某種職業進行病毒檢測，明天開始生效，任何人士不遵循最新強制檢測規定，可被判處監禁6個月。

—華爾街狠人fb

係想搶政治異見者基因

都話咗條街呢個幾禮拜咁多人講普通話(好多農村樣)就係要引發第四波俾藉口佢哋迫你俾樣本

開始全面行新疆個套，下一步，消滅廣東話

搵定啲狗口水

恐懼撚又贏

詐詐諦諦終於出招

大家有冇發覺呢一星期條街多咗勁多普通話人

比如佢要求所有的士佬去驗
佢點知全港的士佬有幾多個

有無份公告

我讚成由偽法治教派班律師開始

1. 律師及大狀
2. 社工
3. 記者

老師

拖咁耐係為左全民強檢啫

教師係首選呀

快啲移民啦

一棟大廈=特定群組人士
搵黑警上門逐家逐戶慢慢收DNA

港大成個board已經係中國人啦

集中營政策

實去搞鳩啲公屋先

未搵到

順手收集哂有 BNO 果班

遲咗啦，唔知幾時會強制捐血呢？

遲啲強制捐內臟都得

推

法輪功行得好前

而家大埔最嚴重
等睇強制所有大埔居民去驗

陳雲又中

測你老母個老母

真

攞街站嗰啲全部講嘢唔正onl9

走去英國算

好多...

點強制？

倒番轉 你立例捐血公司一定要俾半日假
3個月一個cycle
我怕你紅會無咁多雪櫃

到時又商界嘈

仲有我份表寫我個個星期去叫雞
捐左你都唔敢用

4:醫護
5:教師
6:中學生
7:小學生

所有恐懼撚都有份助長政權 俾啲掌聲自己

未刊憲啩？

搶DNA資料

到時應該得一個特定群組，揸3粒星身份證嗰啲

:o

下 唔洗過立法會？

全香港人既dna都會送上大陸

Y?

btw source? 無就當fake news

下，立法會？

話明強制 你唔捐 唔比你出街 你咬佢食？
試吓唔好成日諗點走精面

599J就係立法會通過咗既條例, delegate權力比政府去做呢d嘢

點解過到咁既例?

你問班議員

有既咩？

你知唔知三粒星代表咩

先話老人家扮下嘢先，跟住再慢慢擴展

有的士牌都要去

睇錯無法口交

仲有外圍夾攻

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

畀d水喉水佢驗

我唔想玩深喉

示威群組

重點

立法會都係我嘅人，仲好意思講洗唔洗過立法會

有去示威嘅人全部都要基因登記，否則即坐6個月。如果一直都拒絕係咪可以終身監禁

恐懼撚同港共贏到開巷

又有新招玩鳩班支那廢老同藍屍
製造下恐懼先

仲有個傻仔恐懼撚開po唱我

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

連特權法都慳番，明正言順經立法會三讀通過

仲有個5毛恐懼撚開po唱我

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

之前坐緊個幾位手足唔驗，係咪會終身水飯房

你唔知而家講句防疫就得架咩
遲啲話防疫鎖你間屋14日都得

恐懼撚玩死我地黃絲渣

睇下呢個傻閪

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

行政會議就黎通過埋可以強行徵用任何私人財產，如果唔俾就監禁！

大學生去咗邊

終於強制檢測，恐懼撚贏到開巷

然後葉劉話，行會淨係諮詢角色，美國制裁應該制裁咗問責官員先

我就企硬唔撚聚架啦，拉尻我囉
如果咁多位手足一齊唔驗，睇佢拉得幾多個
不過成班港豬咁垃圾咪又係鍾意比人強姦

快 唔做正仆街

然後就告你重罪，清算來了

你老母2021都未到就加速成咁
擺明迫害緊d未夠錢走果d

[千人計劃]小心中大董咚博士指導的基因研究

不了 你睇大陸班小粉紅日日都話要
消滅香港 消滅台灣 消滅日本 消滅美國

兒登仔都用蝗語嘅人多過正字啦

我保留自己既DNA私隱。你可以拉我了

香港人群組

會唔會捉清洪驗

瞓咗幾耐上年蒙面法都係咁

都痴撚線嘅

港豬：香港好好住

ON撚9

去睇醫生仲要比人發強制檢測書

唔檢測就要坐監

以後唔撚睇醫生啦

成個政府D人個腦都裝屎

第一個特定群組 ----- 3歲以上唉香港人。

咁咪個個諱疾忌醫

俾督屎佢
都有我生物樣本

原來你都係黃絲恐懼撚

極權政府

on9

狗仔：我係非黃恐懼撚/黃色無懼撚

去藥房買藥
普通敏感,傷風,喉嚨痛都OK

大家支持防疫的後果

痴撚線

我屌你老母

要佢封關唔撚封

爆獲就剩係識賴香港人

獲果廿幾宗就立d例又話拉又話鎖

我就係唔撚去檢呀 拉鳩我啦 on撚鳩

可以司法覆核, 因為科學唔係政府個邊

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

發明PCR test嘅Mullis講到明, 個test唔係用嚟做診斷, 只係實驗室做研究
如果PCR嘅結果, 可以係find almost anything in anybody.....buddihst notion of everything is contained in everything else.....real misuse....generally it's gonna have everything you can test for.......allows you to take a very minuscule amount of anything and make it measurable and then talk about it as if it's important

呢幾日出街又真係多咗聽到支那話

DOJ 前高層李運騰已轉做高級法官

痴線，我有私隱權架戇鳩

有堆本身係新移民

破佢就係四圍吐口水lo吊

點解會覺得一定係留口水
去指定地方採樣（鼻同口） 攪掂

Shit

防疫撚求仁得仁，捉撚晒佢哋去驗就啱

活摘器官，單身狗係第一批

dna資料庫

你話係呀係呀要有的士牌㗎

大學生應該最危

係真係多咗好多支那話，不過係俾人滲透咗20年後既日常點點？

直頭係納粹黨手段

官方語言: 普通話

幾撚獨裁強權，屌你老母

下咩一步10年前就開始左

起初係溝淡，而家係強制，好多中小學生溝通已經係用匪語

10年前咪開始好多中小學生講匪語囉
果時d低form／小學雞係寧寧舍舍有一group唔係講廣東話 又唔識講英文

連登會唔會遲下都消失

最後全部都驗晒
先後問題

首先強制檢驗大學群組 之後就係全港介乎20- 35歲人士，然後係黃圈群組，搞鳩你日日都要驗，唔驗一日就坐半年啦

高調拉人即還押加埋左報批鬥，你估真係咁多人唔驚？

到時唔洗咩屠龍小隊
個個係屋企拎把菜刀斬狗官

司法覆核可行, 係德國都唔敢講保證成功, 香港當然更加難講
重要個樣係將更多事實帶比公眾, 有好多好有名氣地位嘅國際專家證人, 揭發呢D罪行, 長遠嚟講對任何社會都係必要

袁國勇有3個同事辭職唔撈, 其中有系主任同前系主任, 好可能不滿而家發生緊嘅嘢, 社會完全唔明白呢D體制內嘅貪污腐敗, 呢D社會唔會有未來

5毛火影忍者雞先人同MATT HELDER好快又開工話你抹黑香港政府

每個狗官可以自行立法

屌你老母，幾時制裁埋條仆街

禁止人類生存